是晚 蘭王蛋瘦肉碎炒hpv

食淨最後3隻蛋
所以用咗嚟炒hpv當飯食

hpv

不美

施勁

椰菜花切碎

很美

點解仲有呢個表情架

正

嚇死我
仲以為係人類乳突病毒

賣hpv讚hpv 美

因為我係高級會然

do you wanna have hpv?

Btw今餐很健康 過關

真hpv咁麻煩，我去街市買好過啦

幾靚女..

hpv很美

Hpv

好想中你

唔食椰菜花

多謝
仲有條蒸魚

我冇

真，但啲男人鐘意利君牙多啲

痴線

我打咗hpv針，可以任食唔奶嘢

吱吱

西蘭花呢

真係好好食

吱你老鼠

我都打左 但唔食

點解呀

啱啱食完

很臭 口感差

性病師

切碎炒好食好多

我打咗針，唔怕

不了諗起都想嘔

牙點，最近點ar

咁我幫你食晒啲hpv啦

好

我見好多人低碳或者keto都會整

預防勝於治療，你我都做到

努力工作中

想低碳

好忙架？？

呢排忙啲好想去旅行...

想食你啲梅毒

食開衣隻，40幾蚊 150克x4包

唔係呀嘛，U購紅企唔得喎
不過以後見到其他超市有都會買

屌，椰菜花咋，講到我咁衰

我好少去旅行，好想去一次

想去邊

台灣

一齊去

咩係hpv

椰菜花呀

55

蘭王蛋

好正

依家搵唔到蘭王蛋買
話日本流感無人入貨

前排買架，而家有隻叫曉嘅蛋幾好，同蘭王差唔多

咁健康不了

預防HPV 男人都要主動啲

渣架

jaga

我都叫咗老公仔打針針

蘭王蛋生食係咪正啲？好想打幾隻蘭王蛋落印尼撈麵一齊食

聽到都覺得正

很美架

唔好切咁細會好好多

好痛

當飯炒係要碎啲啦

改咗名

非

是

其他都有，不過貴同少，王維基買同馬莎都40幾得2百克，都唔夠食一餐，無辦法啦 ,食食下你會明白健康食品點解會貴，反之碳水點解會咁平

冇啊

我金睛火眼嚟

是是是

唔是

係
不過我寧願買新鮮嘅整
感覺上更健康

好啦，唔是

唔夠乾

應該點搞

哂乾啲hpv 先？

你個名

笑笑笑

喊囉咁
咁惡架

你下次試下炒hiv

你個fd嚟

HPV好高質

真，切碎炒更好味

都係隔夜飯同埋用硬身米

我鍾意用新鮮飯炒 落少啲水煮飯 整散啲飯炒 就會外硬內微軟

幾時炒個hiv？

我唔食飯先整呢個咋
入面全部都係hpv嚟

好快

睇咗呢個post聽日炒飯

聽日出post啦

好癲

有責任感先可以出post 我冇
聽日喺post喺呢度

好！！

好味

而家好似冇得賣

係，我已經冇再入貨

食過真係返唔到轉頭

要切碎啲 同埋控制好時間 唔好太林